張500蚊兇鳩我，好鷩

.....

望望下有啲似自己個樣

怕

好撚驚啊

善心打破0正評

樓主有被逼害症 唔好理佢

感謝 食飽未？